突發！朱經緯將被控

退休警司朱經緯2014年處理佔旺期間涉嫌以警棍毆打市民，事發至今逾800日，一直未被檢控，受害人鄭仲恒的律師團隊上月9日就向律政司發出最後通牒，指兩個月內仍未有結果，不排除提出私人檢控。據悉，警方於諮詢律政司意見後，稍後會檢控朱經緯。

來源：oncc

稍後

稍後，即一百年後

猶太人準備曬多次馬啦

出殯當日先正式起訴

係告先好呀屌u lomo

又可以捐錢啦

一係入條輕既，一係入條一定告唔入既

林鄭好波 即刻做到野

各位巴絲打，入去順手click 個制：【撐起訴】

求其祭下旗息下民憤，跟手檢控一大堆義士，上次七警案搞到班港豬係咁講魚革義士罪有應得，呢啲小學雞手法港豬又好受落喎

拎唔拎得番退休金先

拉又屌 唔拉又屌

一早退左休 嘆世界 驚都未驚過
告到佢坐監就籌旗 分分鐘有so fat fat

雖然我都唔撚信條仆街最後會有事 不過呢句真 係連登做咩鳩都錯

2047

分分鐘人都唔撚係香港，審唔到佢繼續發長糧

撐ed！！！！！！

用三子換朱經緯

早三個月PPRB已經答實我CP已經批左長俸俾豬仆街光榮退休，好似仲離埋港添！！！！！

休又退左
幾百萬退休金又拎埋
長糧一日未定罪一日都可以照咬
法律程序玩下野拖返三五七年
之後香港人鬼會記得咩事咩
之後咪又判無罪

即係無事發生
幾百萬退休金同長糧照咬

慣常手法
拖到拎曬安家費/退曬休先黎告

拉完三子即刻拉返朱經緯祭旗

通緝佢?

上次就拉完七警再告暴動罪

其實班垃圾黑警仲有冇廉恥㗎？成班癈狗係度賴皮，做咗又冇膽認，真係一班影衰香港嘅廢柴，衰過黑社會

獎門人:打和啦

最後被控亂拋垃圾

籌錢準備

消息指，警方獲律政司回覆，建議檢控朱經緯毆打。當事人鄭仲恒指若需要，他必然會到庭作供指證。

你做乜笑自己做港豬

隻老野去得邊度呀

向太又要出黎籌錢

人地退休前係警司
97前個位都唔細得去邊啦
有本BC都好正常
再唔係死去大陸你都拉唔到佢啦

應該趕得切同七犬獄中重聚。

一定係政治檢控

689想為777清除所有政治障礙，幫777喺上任前將事件解決

用警察同義士十換一 都係義士蝕……

咁高調叫人著草

有 BC 咪一樣要引誘返香港，有本事就日日返上匪蟈吸毒霧食化學元素再提早落地獄

都似
無論七警定朱經緯都係政府負資產

靜係一世返唔到香港都玩殘佢啦
佢老野驚咩 又係親支 留係香港好過做政治難民

驚閪咩
警司人工加退休金 有錢你怕係蝗國無得食好住好

如果689想幫777 咁係咪想講777唔會行689果套
定係想穩定民緒 之後強推惡法？

點都好 我覺得777其實一直好想推831

我覺得係呢屆政府餘下任期太短
所以將所有積落既麻煩野清曬先 反正換左屆就無仇報
泛民抗議林鄭又可以一句唔關我事帶過
之後再推831 23條呢啲仆街野

全靠林鄭

我願意用千幾過去果佔中嘅示威者一齊坐監來換取佢一個一齊一鑊熟

本周五提堂

加埋你老母入埋去就最好

判咗先講！

拉又屌唔拉又屌
淋病算係咁啦 一視同仁 唔好再雙重標準啦

關淋病咩事 唔好唔記得依家特首仲係689

啱啱我都聽到花生網台講, 話預約拘捕朱經緯

向太

淋病識玩
一啖砂糖：開始處理朱經緯案
一啖屎：開始拘捕參與佔中人士

朱警司當時壓力大先當路過嘅市民當豬當牛咁趕，鬼叫d市民經過旺角，旺角唔應該俾人去，自己入去預左俾警察打

港豬

一個黑警換你三千人

白撚痴。

遲好過無咁囉

天地有正氣

夠膽同我隻揪

唔好笑自己港豬啦

次次見親d人笑人港豬都鄧班人可悲
冇logic學人評論時事
下下成個支那仔咁批鬥渡日
講野冇撚哂重點

抵啦

一啖砂糖十啖屎

又逼害警察 好撚慘

800日 真係有耐性

塔柒佢啦條撚樣

D退休金仲有冇

又要集會籌款喇